這是一個病毒式的表情包，它使用的技術促使她研究這種可能性，並發現它超級簡單，而且完全免費。 會員們正在製造深度造假，事情變得越來越奇怪 
 艾夫斯認為，今年尤其會出現他所認為的“超級週期”，該公司9.5億iPhone用戶中大約有3.5億人將會升級。 隨著蘋果股價突破500美元，看漲者列舉了以下關鍵原因，認為蘋果股價仍有可能繼續走高 
 瞭解目前的情況非常重要，這樣你才能為未來做出決定。 布琳·肯尼迪可能是第一位在國會任職的女性科技創始人 
 要理解為什麼在這個超級昂貴的市場中，遭受重創的價值型股票看起來像是投資的地方，只需將廉價的銀行股與暴漲的標準普爾500指數(S&P 500)進行比較。 儘管沃倫·巴菲特拋售了股票，但銀行股在這個市場上看起來是值得買入的 
 隨著價值表明它能夠突破這一超低門檻，價值股將實現強勁上漲，就像過去的復甦一樣。 冠軍的大回歸:為什麼被打敗的價值股會繁榮起來肖恩·塔利，2020年8月18日，財富 
 男孩在很小的時候就被教導要貶低關愛的價值，要成為極具競爭力、成就非凡的男人。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 他們的關係和主要參與者的動機，就像你想象中的超級富豪一樣，複雜而陰暗。 《唐頓莊園》中真正改變英國的百萬女富翁蒂姆·提曼| 2014年12月31日|每日野獸 
 此外，在“超級星期二”的佛羅里達州、德克薩斯州和弗吉尼亞州，保羅在競選中處於明顯的劣勢。 共和黨不會原諒蘭德對警察的批評|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 但戈夫稱，有人暗示他可能在為個人利益運營一個超級政治行動委員會，這是“侮辱”。 “為羅姆尼做好準備”是業餘時間|Tim Mak | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 新的超級政治行動委員會讓羅姆尼的世界議論紛紛，但這並不是什麼好事。 “為羅姆尼做好準備”是業餘時間|Tim Mak | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 他不僅免費提供次八度和超八度耦合器，但他甚至添加了一個膨脹次quint偉大耦合器! 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 即使對懷疑論者來說，這一情況本身也應該是它的超人起源的有力證據。 福音哲學| J。 h·沃德 
 他的眼睛沿著他自己設計的一種儀器掃視著，彷彿瞄準了一架大型空中巡洋艦上的超級火炮。 令人震驚的故事，1931年5月| 
 領主不僅應該是紳士，被人供養，被人侍候，過著富足的悠閒生活，而且應該是超級紳士。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各種 
 這比一隻老虎的怒視還要兇殘; 這是一種蓄意的惡意，超級野獸，非人類。 陸上|約翰威廉德森林